覺唔覺讀design itc個班潮人好柒

著到鬼五馬六咁返學 以為自己好潮

無美感點讀design

讀fashion and textiles但我著動漫tee 你點睇

我都係design

我覺得無問題 u記啲卡通tee幾靚

多謝你 我日日俾其他同學仔笑....

收皮啦 我無見過人著囉

你咩stream先....fashion design?

真定假 你唔係應該畢咗業咩

美感就係好主觀架啦

又唔可以咁講嘅 百貨應百客 有咁嘅style嘅出現代表有咁嘅需求 下下都差唔多style fashion點會有突破呢

驚自爆唔答

咁你就唔好話未見過人著
明明我成日著番學

Double degree

著supreme off white 同yeezy

無問題 識襯著得靚就得

都唔明點解你唔中意咁樣又要揀itc

不如試下喺現實對住佢地咁講

你係街見到啲樣衰毒撚會唔會同佢講你好樣衰呀

搵食姐
著得鬼五馬六唔係問題但要襯返個人本身
我中意用著衫突顯個人魅力
俾人睇你個人幾靚多過你套衫幾靚

怪唔之咁貪靚

主要覺得衫唔襯個人 好似為潮而潮咁